係時候棒打落水狗，石鏡泉

英國、澳洲、加拿大、美國唔好話政府，連參議員都著曬火要搞制裁香港恐怖分子

擁有加拿大護照嘅恐怖分子小頭目石鏡泉，喺上年7月21日元朗恐怖襲擊之前公開於撐警集會中煽動恐怖分子以20mm水喉通襲擊香港市民

係時候將呢段片已經譯成英文send畀加拿大嘅議員同埋政府睇下

再唔係問下佢哋佢哋國家畀居留權同護照一個喺香港策劃恐怖活動嘅人會唔會考慮對佢作出任何追究行動？

twitter加拿大線今晚係時候著火，麻煩大家推去熱門搞搞佢

推

段片呢

U

Push

呢個要幫手推

不如加拿大手足係加拿大檢控佢啦
何必兜大圈

推下唔使錢

條含家產可能要永遠做支那人

因為上咗Twitter有輿論壓力佢哋做嘢會快啲

Pish

加拿大手足直接報警啦，仲twitter
指呢個人相當有嫌疑策劃元朗721
而且同親中政治人士，中方官員有密切關係
懷疑佢有相當可能危害加拿大
或透過入籍做間諜，或中方代理人
如果受理(現階段應該都係官腔話會查)
拎到加拿大官方正式既回覆後
再轉述俾石生同何生知

成件事唔係仲簡單，仲有鎮攝力咩

呢樣係要做

twitter都要做

因為當地政府尤其是當地警察開file但係冇乜人知件事可能不了了之

情報機構層面，file就一定有開
五眼聯盟如果無呢d人既file真係好失敗
但佢地唔係單獨就每個個案發表意見
所以加拿大手足可以用報警呢d方式
兜個圈令官方就個別個案間接發表意見

原來加拿大護照?漢奸

推!

真係要推

原來佢係加拿大人呀

佢上次恐怖襲擊之後即刻走咗去加拿大住幾個月畀一避風頭

佢個仆街恐怖分子

push

gogogo

鬥任公子，鬥龍門冰室，鬥杜汶澤，鬥白兵不如鬥石鏡泉

又一個外國藉

有無巴絲Twitter 開post??

直頭係terrorism

不過我英文唔好只可以喺連登叫高手中

提供idea啱聽就做唔啱聽就唔好理

就係集思廣益先可以隊冧呢個含家產恐怖組織

幫你推

上台叫人拎武器襲擊人 加拿大人真係不得了

幫推呀

推爆佢

呢條友最近又出番哩，係報紙寫嘢！

痴撚線，喺香港發動完恐怖襲擊

會唔會去加拿大動員共產主義恐怖分子攻擊加拿大國民？？

因為香港好多人已經原諒咗佢

抄墙

有無twitter link?

推 抗爭Mind Map #黃色經濟圈 BNO「5+1」 #Twitter #一國兩制已死 #特區免簽地位

搵巴打幫手寫英文

提提各位加拿大人：

Are you a non-resident?
You are considered a non-resident of Canada, for income tax purposes, if you normally or routinely live in another country, or if you don’t have significant residential ties in Canada and you lived outside the country throughout the year or your stay in Canada was less than 183 days.

如果你唔係non-resident，你係要向加國稅局申報全球各地既收入架！

Report a lead on suspected tax or benefit cheating in Canada

咁愛國攞咩加拿大護照呀漢奸

up

應該咁講啦

有條友喺加拿大境外發動恐怖襲擊，點知原來佢係加拿大人咁當然加拿大唔會用恐怖襲擊嘅罪名拘捕佢，但係佢嘅存在已經係威脅緊加拿大嘅本土國防安全

未必要拘捕佢但係至少唔畀佢入境

原來漢奸嚟

啱用就拎去駛

石曱甴

你呢啲直頭要頂置

漢奸

Lm

Thanks 巴打，re tw 先

7 21 時件

我負責推到佢仆街

肯開ac未

推 共享大灣榮辱

推！

做加拿大灣區人

有証有據 呢d真係要追住咬

外國勢力

呢句啱聽

五眼

9up唔使本

冇人推嘅喂

召喚篤灰師

大家加油
瞓啦我

最好佢發言完接住剪721班白衫揸藤條打人段片落去

rt!!!

push
push
push
push
push
push
push
push

push ar

【初選要人】
無論你仲係 15/16 定係已經有心水，都可以幫手將網上嘅選舉資訊 Share 出去

各區參選隊伍：
票站位置（自動定位）：
現任議員大起底：